今天去左屯門醫院

急診室洗傷口的護士巴打，無論你怎樣想我，都要謝謝你今天晚上同我講的一番話。聽完心裡有久違的溫暖。你是今天唯一給好臉色我的人。唔該你，希望你工作順利

Gay不可失